1835 巴富街大量狗車

有衝鋒車10架左右
有便衣7人車5架左右
自己睇路